Phantom 都算一部有趣動畫

話曬虛淵玄出品
戲本有保證
不過套嘢我覺得幾有問題
第一係有兩集唔知拖劇情定點，雖然有少少新嘢，但係主要都係喺到做summary重覆之前發生過嘅事
第二係雖然有個好劇本，但係中間d連接唔太掂。應該要代入嘅地方都代入到，但係有時會好重違和感，即係睇睇下突然間會覺得點解呢個位咁白痴，雖然去到下一個場景會繼續精彩，但係嗰d位好令人厭惡下，尤其係有個咁好劇本更加顯得d白痴連接位顯眼同不可原諒
第三係phantom會唔會太勁...
嘛，不過瑕不掩瑜，尤其個結局都幾突出，人物描寫，主線劇情都有虛淵特色，死嘅都死得好好睇睇風光大葬，睇完套嘢真心幾有feel

仲有想問下04年個OVA版乜黎

個end 好有美式黑手黨電影風格

全部主角都要死？

個細路女幾年後變大波高妹，睇到o左

兩年
由loli變到廿歲咁
食藥應該都無咁快

有屁快放！

聽講當年動畫原創ending幾有爭議性

睇嗰陣呢個畫面幾深刻

兩個都死曬
第一下反應係吾系甘牙
第二下反應係覺得都好難有一個更好結局了

玩堆game仲正 記得玩重缺版 令好多

男主角就話比人射死左，女主角返到故鄉又死咩

女主唔死嘅話好唔合理
網上有d人解釋佢係02死咗之後自殺
我覺得合理

點解唔比Ein ，Zwei 做返個普通人，各自安靜咁渡過餘生

不過佢地殺左咁多人，或者佢地內心係完成所有心願後已經心足，想有人黎殺自己解脫 唔係Zwei咁勁，應該唔會比個殺手伏到

太多年 唔記得
好似係食毒草自殺

係

係02 9成係自願被殺
跟住01自殺

細心諗，真係最好嘅結局

真係唔考究都唔知係毒草=.=
製作組的惡意

最後ed影住女主安祥咁訓在草地上旁邊有朵疑似有毒既紅花，所以好多人估佢自殺

細個個陣正啲

不過啱啱追返其他人講
有人話最尾個彈殻係艾倫專用
即係佢開咗槍

一早話loli先係人類嘅最終救贖

追曬唔同人講法，主流有兩種理解
1係兩個死曬
2係死淨Ellen
感覺兩個都講得通

我一直好想知其實啲h sence係係咩位
最明顯都係個個紫色西裝老太婆